法國阿JOE有幫薯片助選

fevaworks

連登仔會否因為阿JOE唔支持莊真

連登先多左膠呀
反而高登班熱毛點睇呢想知

仲上高登?
不了

情何以堪

check 清楚先

john tsang 個個係
joe 個個係